[I/A] 最強蝸牛

支驚

大陸驚 食屎

屌，支那驚

巴哈有篇勸世文，基本上只係坑錢嘢，仲要係支那製

支那驚

支那青瓷整出嚟
之前迫台灣營運商封鎖言論，人地唔肯就同人即時中止合作

切勿玩啊

玩左廿幾分鐘 剷GAME, 呢D無盡GAME玩死人......無底深淵咁谷個數值好曬時間

巴哈有人測試咗中共g點

Del得

佢app store間公司名仲寫Hong kong
我都俾佢呃咗，玩咗一日

又係支game
唉
其實隻game幾得意

禁言 垃圾game

我都係
禁言 898

即del

啱啱dl
Load左成個字都見唔到蝸牛
嬲到del左

講左光復香港就禁左言

大家記得del game都要比1星

垃圾支那驚！講六四二十四都禁言

已del

中共兩隻字就禁14日？都幾On9

最強支那
不了

支game 不了